呢期日日都唔開心 達哥係我既唯一安慰

一聽到"達哥參與85罷工" 即刻笑到仆街

達哥有先見之明
6月已經罷工

我呢排一聽到香港警察就笑唔停口

依排我笑到仆街

見到佢話一直有關注 笑到瀨屎

btw恭喜樓主破紀錄

數銀紙???